Uncle 係正苦做管理層 想r grad job 點開口好？？

下年就grad 唔想做港奴 突然醒起uncle 係高級公務員 但係除左新年講句恭喜發財 都冇乜兩句 究竟點樣開口好呢 ？？

Icac

賣屎忽俾uncle

Uncle 😀我細個個陣比你含個條J而家有d隱隱作痛，最近上堂又教左2個英文字叫me too
唔知我grad左之後可唔可以介紹下我做公墓猿呢

我daddy識好多人

問佢對咖啡有無研究

政府邊有得咁r

利申：10年公務員